C.朗拿度趣事遭爆料：裸身對著鏡子自戀+犀利調侃美斯

現《每日郵報》專欄作家高治

前英格蘭著名高佬高治目前是英國媒體《每日郵報》的專欄作家，他也推出了關於自傳的書籍。而高治在他的專欄中透露了一件關於C.朗拿度的趣事。

高治：「里奧-里奧費迪南告訴我，基斯坦奴-朗拿度會赤身裸體地站在鏡子前，用手輕撫自己的頭髮，然後說：哇，我實在是太帥了。」

「而這個時候其他曼聯球員會上前調侃他：‘隨你吧，不過美斯是一個比你更強的球員哦。’這個時候C.朗拿度會聳聳肩，然後微笑地說道：‘是啊，但美斯可沒我帥’。」

J自己

如果我操到c朗咁靚
我都會日日對住鏡打飛機j自己

唔知呢度有無巴打會對住C朗張相打飛機再射落佢到呢

唔係好多人都會做前面果樣咩🤔

@王騎

高治：「保羅-保羅普格巴告訴我，伊巴謙莫域會赤身裸體地站在鏡子前，用手輕撫自己的xx，然後說：哇，我實在是太大了

自傳無野寫要寫人地？

傻閪朗迷都係文盲黎

自傳係寫人地講比佢聽既野🤔

邊到有自傳兩隻字

仲以為王騎開post